仲訴咩求？靠自己團結成立臨時立法會啦

撤惡法 由69已經開始講
五大訴求七大訴求係呢個半月不停向政府提出
但有用咩？
社會已經走向無政府狀態
警察 政府 鄉黑都已經connected
香港仲有咩係冇可能

Hongkongers assemble!
請盡快商討下一步行動！